叫雞男患左性病，所以呢排鳩叫

我都明既，有錢人都係人，都唔忿氣咁快死

所以叫雞男，比你鬧，好好珍惜剩餘既時間

屈機男
\|/

唔得既

原來講緊死屈狗
隻傻閪依2日係鳩咁吠
原來中性病係到發顛
啱既 吠多排佢都要落去冚家團聚